iOS LIHKG app load圖慢

有冇人入post load圖好慢
明明直接開張圖條link load得好快